
.. fichier rst créé automatiquement par scriptdoc

:orphan:

.. _script_grp20_01_refspc2cfgfile:

.. role:: blue

.. role:: boldblue

Création du fichier LISTE_BASSINS.DAT à partir du référentiel (_grp20_01_refspc2cfgfile.py)
-------------------------------------------------------------------------------------------

Description
+++++++++++

Création du fichier des runs de GRP, à partir du référentiel

Paramètres
++++++++++